覺唔覺d廢中廢老炒股賺錢同人周圍講 上埋電視好撚硬鳩

見到都驚就黎牛三尾咁款 見光死都似

死硬啦，大家快啲走啊 有錢嘅開put，冇錢就食花生啦 恒指炒到咁高，道指一跌，全世界含家產架喇

真係傻到無人有周圍講 以為真係有錢齊齊搵 死左都唔知 d廢中老無危機意識 唔夠我地後生醒

俾班廢老玩串個Party，本來我睇好嘅，佢地一出嚟，唔理之後點，沽貨保平安啊

好撚醒呀，on9 仔

我睇番咁多年，一出xx 股神，個市就快玩完，可惜啲人唔信呢套。大家小心為上啊，唔顧自己，都顧下自己屋企人

醒過你 死廢中

2016年我同人講股市已經見底，冇人信我，仲俾淡友屌全家。而家，同人講沽貨離場，又係俾好友屌，唉，歷史只會不斷重複，散戶一生出黎真係注定蝕錢

100人入面99個輸
大家都覺得自己最醒可以做最後winner

啱啊，散戶屌極都唔會醒，同港豬一樣，命嚟嘅